屎眼乾燥嘅你地會點做？

近排屙完屎之後抆屎feel到勁乾
一擦就好痛仲帶少少血
間唔中仲有少少痕
睇完醫生搽左藥膏冇痕
但仲係勁乾 一抆屎就痛
請問搽凡士林得唔得？
要幾時先復原返

我成日都係咁 好多屎柯打到損哂 有血 我多數訓前搽啲Vaseline

Ky